(台測)超級老豆1-3

睇清楚時間幾點播
CC台又執柒左
可以直接睇到V台
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.退休情報人員布萊恩一心想做一名稱職的父親，彌補過去對女兒琴所失去的父愛，但看著琴與前妻李諾兒已與他人重新建立了美滿的家庭，讓他深深陷入了自責中。這天，琴告訴布萊恩要跟朋友去法國遊學、逛博物館，布萊恩雖然認為兩個小女孩去歐洲太危險，但是為了不讓琴以後永遠不想見他，他只好同意琴的要求，不過他也提醒琴要隨時和他保持聯絡。沒想到琴抵達巴黎不到一小時..

2.退休特工布萊恩（連恩·尼遜 飾）大鬧巴黎，從綁架集團手中救出女兒琴（瑪姬·格蕾斯 飾），並將他們全數殲滅。然而，集團中其中一名成員——馬爾科的父親穆拉德（雷德·瑟貝佳 飾）因難忍喪子之痛，決定要對布萊恩展開報復行動。冷血無情的穆拉德和他的黑幫手下計畫趁布萊恩全家至土耳其的伊斯坦堡度假時，準備捉拿三人活口。布萊恩的前妻李諾兒（芳姬·詹森 飾）首先遭到綁架，黑幫打算以她的性命作為逼迫布萊恩就範的籌碼。布萊恩為了保護他的家人和自救，在琴的幫助下，再次與敵人展開生死較量

3.歷經在巴黎以及伊斯坦堡的兩次家庭保衛戰之後，前任中情局探員布萊恩­（連恩·尼遜 飾）逐漸回復平靜的生活，然而貌似平靜的生活依然暗潮洶湧。布萊恩的前妻李諾兒與現任丈夫史都華的婚姻陷入危機，讓她重新考慮是否該和布萊恩破鏡重圓，而嫉妒心重的史都華登門要求布萊恩­不再糾纏李諾兒，以免影響他們的和諧關係

9 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸